九巴車長話有時要散水既時候不妨試下遞一遞手截車 都有司機唔介意停比你 但唔好大肆宣傳 上左車唔駛表揚司機

From TG group

上到車就靜靜地走

多謝經過那些年絲

靜靜雞！
推！

ATM 來既姐，嚇我唔到。 中豬街 實係想拉人落水

be water 呀 唔好陣地

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

唔撚想知做乜無啦啦有部車開門

真，試過係皇后街站等車，978明明個度無站都停車俾人上

唔打算開花嘅手足上twitter打國際線啊

靜

樓主 你呢啲叫靜靜雞？知唔知佢會比政府屌

Shhhhhh...

記得好多年前有單未埋站俾人落車
個車長好似俾人炒左？
所以真係要靜靜雞

靜靜雞
然後你po上連登？

靜靜雞但係post上嚟

啲司機仲會幫你收文具同請你食糖

九記佬

push

上咗熱門嘅靜靜雞

利申不割不屌
樓主不完美 有改善空間

靜靜雞同靜雞雞

推

好人有好報

唔好大肆宣傳係指唔好篤灰
唔好講名講車牌

請置頂

車長司機一生平安健康

你改左路我咪截，車長表示改路後唔知d站係邊，咪停俾人上

可能係有👻車起載
呢d時間可以係某d站起步然後接駁返原線

靜喇

推呀

你講緊警車

推推

唔好理，過左海先

好人一世平安

Tui

靜雞雞

果日 東涌大撤退

好多司機係公路開門見門

將架車塞到爆

每一架車入面的人 都自動退入去
比更多手足上

推

不過有客嗰啲小心有賤種報狗

靜靜雞

Push

[低級分化] 又有人屌民陣散水撚

拉

啱啱某部車係特別紅隧係終點站，過咗紅隧見到大堆狗截咗幾部巴士；司機大哥冇停直接過，之後兜翻去對面落客，成功避開班狗

唔知上面幾多手足有料，不過就免卻咗成車人不必要嘅麻煩，多謝司機大哥

但要小心rb

真
依啲先係靜靜雞

廢除功能組別 2020雙普選

靜靜雞啦

唔好害死人
走得甩咪得
冇人想知點走

警賊旅遊巴

收嗲啦

唔驚上左狗車？

靜d啦咁⋯⋯

話說今日係屯門見到有架巴士車頭有光復香港 時代革命紙

612

5555555

九巴好多藍
親戚做九巴司機見佢公司同事個藍絲wts 谷都幾多人下
手足上車自己睇路

依啲真係要靜靜地
唔好害車長

幫司機靜靜雞

唔好忘記曾偉雄都係九巴
無野做唔出